# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2007-2019, Georg Brandl and the Sphinx team
# This file is distributed under the same license as the Sphinx package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sphinx 2.1.0+/1499a97c2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-30 00:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:6
msgid "The WebSupport Class"
msgstr "Web Support类"

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:10
msgid ""
"The main API class for the web support package.  All interactions with "
"the web support package should occur through this class."
msgstr "Web支持包的主要API类. 与Web支持包的所有交互都应该通过此类进行. "

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:13
msgid "The class takes the following keyword arguments:"
msgstr "该类采用以下关键字参数:"

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:16
msgid "srcdir"
msgstr "srcdir"

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:16
msgid "The directory containing reStructuredText source files."
msgstr "包含reStructuredText源文件的目录. "

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:21
msgid "builddir"
msgstr "builddir"

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:19
msgid ""
"The directory that build data and static files should be placed in.  This"
" should be used when creating a :class:`WebSupport` object that will be "
"used to build data."
msgstr "应该放置构建数据和静态文件的目录. 这应该在创建 :class:`WebSupport` 对象时使用, 该对象将用于构建数据. "

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:25
msgid "datadir"
msgstr "datadir"

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:24
msgid ""
"The directory that the web support data is in.  This should be used when "
"creating a :class:`WebSupport` object that will be used to retrieve data."
msgstr "Web支持数据所在的目录. 在创建将用于检索数据的 :class:`WebSupport` 对象时, 应使用此目录. "

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:30
msgid "search"
msgstr ""

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:28
msgid ""
"This may contain either a string (e.g. 'xapian') referencing a built-in "
"search adapter to use, or an instance of a subclass of "
":class:`~.search.BaseSearch`."
msgstr "这可能包含引用要使用的内置搜索适配器的字符串(例如 'xapian'), 或者包含以下类的子类的实例 :class:`~.search.BaseSearch`. "

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:35
msgid "storage"
msgstr ""

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:33
msgid ""
"This may contain either a string representing a database uri, or an "
"instance of a subclass of :class:`~.storage.StorageBackend`.  If this is "
"not provided, a new sqlite database will be created."
msgstr "这可能包含表示数据库uri的字符串或子类的实例 :class:`~.storage.StorageBackend`. 如果未提供, 则将创建新的sqlite数据库. "

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:40
msgid "moderation_callback"
msgstr "moderation_callback"

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:38
msgid ""
"A callable to be called when a new comment is added that is not "
"displayed.  It must accept one argument: a dictionary representing the "
"comment that was added."
msgstr "添加未添加的新注释时要调用的可调用项. 它必须接受一个参数:表示添加的注释的字典. "

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:49
msgid "staticdir"
msgstr "staticdir"

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:43
msgid ""
"If the static files should be created in a different location **and not "
"in** ``'/static'``, this should be a string with the name of that "
"location (e.g. ``builddir + '/static_files'``)."
msgstr "如果静态文件应该在不同的位置 **而不是** 在 ``'/static'`` 中创建, 那么这应该是一个带有该位置名称的字符串(例如 ``builddir + '/static_files'``). "

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:48
msgid ""
"If you specify ``staticdir``, you will typically want to adjust "
"``staticroot`` accordingly."
msgstr "如果指定 ``staticdir``, 通常需要相应地调整 ``staticroot``. "

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:53
msgid "staticroot"
msgstr "staticroot"

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:52
msgid ""
"If the static files are not served from ``'/static'``, this should be a "
"string with the name of that location (e.g. ``'/static_files'``)."
msgstr "如果静态文件不是来自 ``'/static'``, 那么这应该是一个带有该位置名称的字符串(例如 ``'/static_files'``). "

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:56
msgid "docroot"
msgstr "docroot"

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:56
msgid ""
"If the documentation is not served from the base path of a URL, this "
"should be a string specifying that path (e.g. ``'docs'``)."
msgstr "如果文档不是从URL的基本路径提供的, 那么这应该是指定该路径的字符串(例如 ``'docs'``). "

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:62
msgid ""
"WebSupport class is moved to sphinxcontrib.websupport from "
"sphinx.websupport. Please add ``sphinxcontrib-websupport`` package in "
"your dependency and use moved class instead."
msgstr "WebSupport 类从 sphinx.websupport 移至 sphinxcontrib.websupport. 请在您的依赖项中添加 ``sphinxcontrib-websupport`` 包, 然后使用移动的类. "

#: ../../usage/advanced/websupport/api.rst:68
msgid "Methods"
msgstr "方法"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.build:1
msgid ""
"Build the documentation. Places the data into the `outdir` directory. Use"
" it like this::"
msgstr "构建文档. 将数据放入 `outdir` 目录. 像这样使用::"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.build:7
msgid ""
"This will read reStructured text files from `srcdir`. Then it will build "
"the pickles and search index, placing them into `builddir`. It will also "
"save node data to the database."
msgstr "这将从 `srcdir` 读取reStructured文本文件. 然后它将构建pickles和搜索索引, 将它们放入 `builddir`. 它还将节点数据保存到数据库中. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_document:1
msgid ""
"Load and return a document from a pickle. The document will be a dict "
"object which can be used to render a template::"
msgstr "从pickle加载并返回文档. 该文档将是一个dict对象, 可用于呈现模板::"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_document:7
msgid ""
"In most cases `docname` will be taken from the request path and passed "
"directly to this function. In Flask, that would be something like this::"
msgstr "在大多数情况下, `docname` 将从请求路径中获取并直接传递给此函数. 在Flask中, 这将是这样的::"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_document:22
msgid ""
"The document dict that is returned contains the following items to be "
"used during template rendering."
msgstr "返回的文档字典包含在模板渲染期间使用的以下项目. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_document:25
msgid "**body**: The main body of the document as HTML"
msgstr "**body**: 文档的主体为HTML"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_document:26
msgid "**sidebar**: The sidebar of the document as HTML"
msgstr "**sidebar**: 文档的侧边栏为HTML"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_document:27
msgid "**relbar**: A div containing links to related documents"
msgstr "**relbar**: 包含相关文档链接的div"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_document:28
msgid "**title**: The title of the document"
msgstr "**title**: 文件的标题"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_document:29
msgid "**css**: Links to css files used by Sphinx"
msgstr "**css**: 链接到Sphinx使用的css文件"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_document:30
msgid "**script**: Javascript containing comment options"
msgstr "**script**: 包含评论选项的Javascript"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_document:32
msgid ""
"This raises "
":class:`~sphinxcontrib.websupport.errors.DocumentNotFoundError` if a "
"document matching `docname` is not found."
msgstr "如果找不到匹配 `docname` 的文档, 则会引发 :class:`~sphinxcontrib.websupport.errors.DocumentNotFoundError`. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.add_comment
#: sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data
#: sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_document
#: sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_search_results
#: sphinxcontrib.websupport.WebSupport.process_vote
msgid "参数"
msgstr "参数"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_document:35
msgid "the name of the document to load."
msgstr "要加载的文档的名称. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:1
msgid ""
"Get the comments and source associated with `node_id`. If `username` is "
"given vote information will be included with the returned comments. The "
"default CommentBackend returns a dict with two keys, *source*, and "
"*comments*. *source* is raw source of the node and is used as the "
"starting point for proposals a user can add. *comments* is a list of "
"dicts that represent a comment, each having the following items:"
msgstr "获取与 `node_id` 相关的注释和来源. 如果给出 `username`, 则返回的评论中将包含投票信息. 默认的CommentBackend返回一个带有两个键的字典,  *source* 和 *comments*.  *source* 是节点的原始源, 用作用户可以添加的提案的起点. *comments* 是代表评论的dicts列表, 每个都包含以下项目:"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:10
msgid "Key"
msgstr "Key"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:10
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:12
msgid "text"
msgstr "文本"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:12
msgid "The comment text."
msgstr "评论文本. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:13
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:13
msgid "The username that was stored with the comment."
msgstr "与评论一起存储的用户名. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:14
msgid "id"
msgstr "id"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:14
msgid "The comment's unique identifier."
msgstr "评论的唯一标识符. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:15
msgid "rating"
msgstr "评分"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:15
msgid "The comment's current rating."
msgstr "评论的当前评级. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:16
msgid "age"
msgstr "年龄"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:16
msgid "The time in seconds since the comment was added."
msgstr "添加评论后的秒数. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:17
msgid "time"
msgstr "时间"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:17
msgid ""
"A dict containing time information. It contains the following keys: year,"
" month, day, hour, minute, second, iso, and delta. `iso` is the time "
"formatted in ISO 8601 format. `delta` is a printable form of how old the "
"comment is (e.g. \"3 hours ago\")."
msgstr "包含时间信息的字典. 它包含以下键:年, 月, 日, 小时, 分钟, 秒, iso和delta.  `iso` 是以ISO 8601格式格式化的时间.  `delta` 是评论的年龄的可打印形式(例如, \"3 hours ago\"). "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:22
msgid "vote"
msgstr "投票"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:22
msgid ""
"If `user_id` was given, this will be an integer representing the vote. 1 "
"for an upvote, -1 for a downvote, or 0 if unvoted."
msgstr "如果给出 `user_id`, 这将是表示投票的整数.  1 表示 upvote, -1 表示 downvote, 或 0 表示未投票. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:25
msgid "node"
msgstr "节点"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:25
msgid ""
"The id of the node that the comment is attached to. If the comment's "
"parent is another comment rather than a node, this will be null."
msgstr "注释附加到的节点的id. 如果注释的父级是另一个注释而不是节点, 则它将为null. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:28
msgid "parent"
msgstr "亲"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:28
msgid ""
"The id of the comment that this comment is attached to if it is not "
"attached to a node."
msgstr "如果未附加到节点, 则附加此注释的注释的id. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:30
msgid "children"
msgstr "孩子"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:30
msgid "A list of all children, in this format."
msgstr "这种格式的所有孩子的列表. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:31
msgid "proposal_diff"
msgstr "proposal_diff"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:31
msgid ""
"An HTML representation of the differences between the the current source "
"and the user's proposed source."
msgstr "HTML表示当前源和用户提议的源之间的差异. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:35
msgid "the id of the node to get comments for."
msgstr "要获取注释的节点的ID. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:36
msgid "the username of the user viewing the comments."
msgstr "查看评论的用户的用户名. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_data:37
msgid "whether the user is a moderator."
msgstr "用户是否是主持人. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.add_comment:1
msgid ""
"Add a comment to a node or another comment. Returns the comment in the "
"same format as :meth:`get_comments`. If the comment is being attached to "
"a node, pass in the node's id (as a string) with the node keyword "
"argument::"
msgstr "为节点或其他评论添加评论. 以与下面相同的格式返回注释 :meth:`get_comments`. 如果注释附加到节点, 则使用no​​de关键字参数传递节点的id(作为字符串)::"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.add_comment:8
msgid ""
"If the comment is the child of another comment, provide the parent's id "
"(as a string) with the parent keyword argument::"
msgstr "如果注释是另一个注释的子项, 请使用parent关键字参数提供父项的id(作为字符串)::"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.add_comment:13
msgid ""
"If you would like to store a username with the comment, pass in the "
"optional `username` keyword argument::"
msgstr "如果您想用注释存储用户名, 请传入可选的 `username` 关键字参数::"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.add_comment:19
msgid "the prefixed id of the comment's parent."
msgstr "注释的父级的前缀id. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.add_comment:20
msgid "the text of the comment."
msgstr "评论的文本. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.add_comment:21
msgid "for moderation purposes"
msgstr "出于审核目的"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.add_comment:22
msgid "the username of the user making the comment."
msgstr "发表评论的用户的用户名. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.add_comment:23
msgid "the time the comment was created, defaults to now."
msgstr "评论创建的时间, 默认为现在. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.process_vote:1
msgid ""
"Process a user's vote. The web support package relies on the API user to "
"perform authentication. The API user will typically receive a comment_id "
"and value from a form, and then make sure the user is authenticated. A "
"unique username  must be passed in, which will also be used to retrieve "
"the user's past voting data. An example, once again in Flask::"
msgstr "处理用户的投票.  Web支持包依赖于API用户来执行身份验证.  API用户通常会从表单接收comment_id和值, 然后确保用户已通过身份验证. 必须传入唯一的用户名, 该用户名还将用于检索用户过去的投票数据. 一个例子, 再一次在Flask ::"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.process_vote:19
msgid "the comment being voted on"
msgstr "评论被投票"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.process_vote:20
msgid "the unique username of the user voting"
msgstr "用户投票的唯一用户名"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.process_vote:21
msgid "1 for an upvote, -1 for a downvote, 0 for an unvote."
msgstr "1表示upvote, -1表示downvote, 0表示unvote. "

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_search_results:1
msgid ""
"Perform a search for the query `q`, and create a set of search results. "
"Then render the search results as html and return a context dict like the"
" one created by :meth:`get_document`::"
msgstr "执行查询 `q` 的搜索, 并创建一组搜索结果. 然后将搜索结果呈现为html并返回一个上下文字典, 如下所示 :meth:`get_document`::"

#: of sphinxcontrib.websupport.WebSupport.get_search_results:8
msgid "the search query"
msgstr "搜索查询"

#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr ""

